請教舊款Denon AVR-X1200W設置problem

我現有一部samsung q70t 將電視當電腦mon用。如果想將部denon 機駁電腦設置window system出聲和平時只用電視内置netflex app 睇戲出聲。請問怎接套5.1speaker用呢。我用緊logitech 5.1 channel speaker.睇咗好多文章都唔係好明白。已有hdmi 和speaker 線材可駁dennon 機.希望各位老手指點一下.

你意思係咪即係

input：電腦/電視

經由：denon

去output：5.1喇叭

咁樣啊

yes. ching.

我唔明你邊部分有問題

5.1應該係主動式喇叭？你搵兩邊都適合嘅插落去咪得？

電視插monitor arc hdmi 插口到睇内置netflix？咁用電腦時點出聲。就係呢到唔明。thx ching

師兄。我係想唔用電視内置netflix app睇劇時轉返用電腦出聲唔知點插線。就係咁。sorry for misunderstanding.

my speaker is logitech z906

因為想試下玩dobly atoms. 所以平買咗部denon 駁我部z906.就係咁

巴打

你部denon應該有幾個input嘅

你要做嘅嘢就係用緊電腦嘅時候就喺denon轉用對應嘅input channel，電視亦一樣

電視點樣output聲音呢個應該係電視上面set/自動嘅，佢應該有sound output嘅位置嘅，紅白線之類

你想喇叭出聲的話只要denon有output就得，因為你得一副喇叭，呢個應該唔駛調整

你電腦條hdmi線咪接去amp，你電腦出時咪amp swicth去pc就有聲有畫，你amp仲要set咩？

電腦-displaycard(HDMI)--to TV and then TV光纖缐 to DENON. Is that what u means. thx for explanatioin.

咁樣都得

我原本以為你會直接喺電腦output去denon

依家咁樣都得

係會直接喺電腦output去denon,和output 同一個tv monitor 用作内置netflix app 來睇戲。有冇可能用兩條hdmi 線攪掂？然後用denon remote 來switch between 電腦 同tv 内置netflix app 睇戲 用?

我知。但係唔清楚用咩線駁和插落邊到，因為部denon 得一個monitor arc hdmi 接囗

你喺電腦set好其中一個hdmi線出聲音訊號就得
甚至可能可以直接

電腦 hdmi denon 訊號線 喇叭

咁樣

ok. thanks. try try sin